大家會點命名今次既股災？

我先，金融肺炎